覺唔覺係香港大雞大屌羸其他台灣炸雞?

大雞大 CP值高20幾蚊大大蕭 肉質夠哂滑 多肉汁 仲要幫你切埋加埋D辣粉
BB雞 王者雞腿排
係街勁遠行埋黎已經閒到大雞大既味道

相反 豪大 屌你三十幾蚊 D肉只不過係壓平睇落大D 味道比較單一 乾冇乜肉汁 同因為太大塊關係D粉唔平均會搞到一邊勁鹹一邊冇乜味

繼光香香雞就的確做到夠乾身 D油迫哂出去 食落比較健康 但食炸雞食咁健康做乜尻? 炸埋D雞胸肉 乜野肉汁都冇 柴皮 不過你話要食得健康 我都吹你唔漲

但唔知點解大雞大愈執愈多 得番勁少分店

屌佢老母大雞大！

可以可以開多幾間分店呀

超juicy

屌你老母大雞巴，正啊

大雞大BB雞好撚好食
淨係細份裝BB雞都好大份，新鮮熱辣好多肉汁

Bb雞

bb雞

大雞大真係好正 以前去親葵芳一定會食

on9 依家得屯門同將軍澳有

贏 not 羸

屌你老母既大雞巴，你老母都叫爽呀

雞排識食一定係唔切

佢都係你要先即炸即剪姐
就算唔切都唔見豪大大特別多汁囉 仲係咁加價賣成30幾蚊 痴撚左線 D分店有咁多得咁多 壓到鬼咁大塊得個樣吸引人買 但又搞到D味粉唔平均 失敗!

唉 以前新都會有架 間唔中買返去做送 bb雞好好食

屌次次軍戲之前都要整番包
好撚滿足

豪大大真係台灣食好過啦

又扁又硬
都唔知啲人點解會食佢

豪大大食過一次
乾到好似食緊煲完湯D瘦肉咁

樓下有間

不過好少食啲雞 多數買野飲

原來有野飲賣

屌你識貨 真係好正 有次就黎開場先岩岩整好 我打好左個結之後放左入袋諗住入去食 一入到去仲播緊廣告 咁就拿拿林坐低開袋食 點知陣味超香勁惹味 搞到我都唔好意思食 唯有放翻入袋睇完戲先算 點知睇完戲出黎再食仲脆脆地 真係好正

以前天水圍天頌好似有間
次次補習都會買
好撚好食

依加邊到有分店？
Google都唔係好搵到

豪大連台灣人都唔食啦大佬

珍珠奶茶 咖啡 芒果/百香果/荔枝溝綠茶/紅茶
仲有好多
不過有部份係伏

聽日去屯門食

屯門咩地址？

食開垃圾先識欣賞呢d炸雞

大bb雞小辣

以前係新都會成日偷偷地買入去睇戲食。熱辣辣咁食超正。可惜此情不再

安定站 ok附近就係

唔明點解得番勁少分店 明明好生意

夜晚做完運動會同fd去整返包bb雞
加多支綠茶/啤酒
屌諗起都覺得爽皮

雪左咁耐既雞你都可以食到新鮮 多汁

新鮮唔敢講
但我想知你係邊到食到唔多汁既大雞大 以前？

屯門有2間 一間安定 一間屯市
住樓上成日買黎食

BB雞
以前食開葵芳嗰間

元朗站唔係有間咩

執咗啦 而家變咗爭鮮

BB雞好撚正
叫個大辣爽到
依家變左垃圾爭鮮

我成日特登去坑口食

佢個炸蘿蔔糕世界級

葵芳新都會之前都有間
屌你老母
依架變撚左做垃圾log on

我樓下
薯條又係好抵食，中薯成大袋 小小辣

BB雞

屯市

大雞大好似都係台灣嚟架喎

執左好多年
我就係google到大雞中個fb page地址仲有元朗

大雞大
bb雞